IPHONE12黃mon，搵到解決方法！

近排上網搵到個方法

㩒設定>輔助使用>顯示與文字大小>顏色濾鏡(開啟）>色調>將色相較到60%-70%

iphone好黃

錯，只要換曬全屋燈就得

記得關夜覽同原色調

前後對比

清是咪up 錯圖

where is the difference?

唔關事
我以前睇開lcd mon，開左原色調都冇12咁黃

但係用filter其他色都會偏左
反而想知點解iphone12正面睇會暖色d
係斜少少角度去望會冷色d

驗眼啦

睇返好似全世界的12都黃
冇邊部係冷白色
應該唔係qc問題
係apple特登tune暖左個mon

依個方法可以頂住先
可能之後更新會解決到

真係好好多

估唔到會咁
啱啱開機果陣，我直情嚇親
黃到中咗尿毒咁
關左原色調先好d

犧牲色相

其實黃mon有冇所謂？反正都係要佢個機背蘋果logo威威之嘛

拍埋舊iphone度比真係好黃

戴副濾黃光眼鏡咪得

前兩日較完覺得白得濟睇到好唔舒服
到最後都係較返做黃mon

Apple原來咁黃 唔反了

第一日用OLED咩,我部X仲黃過部12

點解用部手機都要搞到自己咁撚卑微？

黃極都唔夠你班黃絲狗黃啦 吊你老母